想試做下今年份中英卷一，有無人有？

小弟想試下去到邊

利申：assohole仔

有

tg me ok?
lihkgym

Hk01有

你做嚟做乜

偽asshole囝可恥

me真asshole仔